呢個聯署係咪比人hack咗？

由琴日簽嘅時候已經得見到得一個簽咗，點解到依家都仲係得一個？

推

係

有冇人知

簽左 但無email confirm

推 正路應該好快爆 至少唔會過咗成日都得1人簽咗

無email confirm

凌晨到而家冇email comfirm

頂你連link都唔比條黎

隔左成日都收唔到email

簽唔到

Sor，補返

極度懷疑被hack

試下聯署其他野試下，例如保護環境之類

請大家確保附近有記者

又無email呀呀呀呀

簽左
但無email confirm

一樣冇email confirm

勁耐都無收倒email

收唔到email

呢個字眼好啲…